曼城成為歐聯史上第一隊連輸四場嘅英超球隊

4 - Manchester City are the first English team to lose four consecutive Champions League matches in the competition's history. Surprising.

還返個位比車仔啦

轉捧車仔了

冇咗kdk就冇曼城

垃圾始終都係垃圾

專登為破記錄而輸

鏝狗

邊4場?

上季16強主場對巴素利
8強兩場對利
今場